有冇巴打上過網上股票教學班？

無從入手 現時只係買ETF 見身邊朋友都係賭仔心態咁買 見岩或朋友講就買 自問投資新手想學下 但見到學費平均都係500蚊一個月 可以一戰 有冇巴打有好推介？

睇youtube學咁得

巴打有冇咩推介？

我要做富翁 睇哂佢 有哂基本知識

你都無錢投資

Thanks 巴打

唔使上班 自學下先

Greg真係好L勁
利申：有上實體堂

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家